點睇Air Max 2017 ($1529)

全air肥仔鞋

nmd屌打

幾靚喎

Boost底屌打佢個air 底啦

898

毒撚鞋

今時今日阿叔Ｃ奶先好全air 底

越出越柒，又要貴

又想吹奏？

今時今日出左對air max 720